---
title: 巴尔
subtitle: Bael
seal: 01-Bael_seal.png
portrait: Bael.png
---

第一主神，名讳巴尔，东地狱之王。他能使人隐去身形，统帅六十个狱灵军团。他能以不同的形态现身于世，有时似猫，有时似蟾蜍，有时似人，有时又以三者混杂的形态。他说话的声音极其嘶哑。如召唤者在召唤时未佩戴以星符（lamen）形象的护身符，便无法将其成功召出。
